講真 已經叫左散 不戀戰

比人塔左怪邊個？

啱呀，就今日就夠。